想要一個咩動畫人物係你身邊

佢同蕾姆之間好難選擇

邊個黎？

好毒

多拉A夢。

鬼塚

我都想

竟然唔識 罰你畫呢幅畫100次

宮園薰

艾特

我係死毒撚

柯南

無百寶袋嫁呢

蕾姆

Yamada

鮎川圓

小埋/喵pass

卡米那

多啦a夢

死夠一百次

三葉
一個就夠

both plz

想有父幹

百變怪

夢夢日日hi女

千夜ね

多啦a 夢

我個名

或者和紗bb

呢個正

依套咩黎

青春野狼系列

Thanks m8

死神雷姆

當麻

G

留名

My wife

迷你多啦

我的嫁

一定係叮噹

你就G

你果個會死既

雷姆好啲

大雄阿媽

毒撚

Re0蕾姆 四月宮園薰 鋼鍊雲尼

巴打 識貨喎

女僕會長美咲 可以養我

佢

一定係叮噹,可以解決好多問題

姐妺分咗佢

龍珠個撒旦 派錢

一拳超人

叮嚀

駄女神aqua 一個已經心足喇

Saber

菈菈

大本命

愛莉，可以日日扑
穹妹都得

keroro

隔住個mon都有毒味

我

公廁娜

涼宮春日